電腦開唔到

開機後loading完就黑畫面無反應 想用windows碟重裝用唔識較 希望巴打求助

抆曬所有插喺電腦嘅嘢再開機一次

按F12。揀返WDC開機

搵boot device 揀DVD rom 做優先